頭先去舊時事台行咗一轉...

見到絕對嘅熱狗大台 有一句唔支持熱狗都要批鬥

一班上開嘅熱毛同九月新開工嘅五毛合作 狂幫熱普城同早洩做打手

最諷刺嘅係仲要扮晒受害者 有幾個話喺呢邊比青政狗連尼住bam
仲話我地圍爐

但係見到呢邊都有熱狗就話我地守唔住

無人關心高登囉

但係高登好擔心呢邊
都係叫大家唔使幻想返去啦

正常

其實咁樣只會加速高登死亡，一言堂加低質討論

本來唔想理佢哋日日屌本民青咁撚悶
一眾洪非狗之流圍爐互含post， 心諗都唔知做乜鳩
但佢哋屈呢度係青政壇， 又老屈講青政不是比人bam真係好離譜， 靠老屈唱衰新壇手法無恥到仆街

同五毛討論嘥狗氣

點解林早信仲未bam佢地
整死成個論壇wo大佬

呢到變果邊只係時間問題

佢識咁諗就唔會日日俾人圍屌啦
肥V當年邊有俾人屌得咁甘

係咪開錯台

一話熱普城即刻話你食熱狗

想喺番時事台講時事台啫

將高登時事台當成香土就得

其實呢度都一樣,
見到絕對嘅青政大台 有一句唔支持靑政都要批鬥

咩事咁作賤自己去時事台

熱狗執笠啦

上咗八年九年有感情

舊高登已變成香討

舊登越來越冇野睇

絕對你老母咩 九成九人主張叫停私怨
真係開咗波咪又係兩邊50 50左右 鳩硬同intel_king一樣周圍幫熱狗辣火頭

who really care about that ?!

高登＝丅VB
lihkg＝亚视

你系lihkg提高登唔会被屏蔽
你系高登提lihkg会被屏蔽（因为丅VB唔会俾你知亚视既存在）

人地一早已經射撚晒尿搶左中聯辦魔壇呢個地盤啦
講真, 你係人呀, 會唔會同D狗搶燈柱呀

你真係當我地無睇POST？
乜野青政大台，D熱狗係呢面都唔少人，仲要係借鬧青政，其實係五毛想屌死所有非建制。

如果熱狗只屌青政，但言論唔係咁五毛又獨裁，邊得閒屌返班熱狗